# Voyages - voyages



Ce site personnel contient:

* des listes de matériel a emporter en voyage
* des mémos/tutos pour le drone
* des règles de jeux de poche
* un lien vers la version numérique des papiers indispensables

![nous](images/nous.jpg)